唔訓既你 依家做緊咩野？

SLEEP IS FOR THE WEAK!

呀嫂

熱烈祝賀會員唉到世界末日炒老細魷魚！

強烈譴責會員迪布尼垃圾唔開post!

恭賀會員on9威春茗抽到迪布尼新春袋！

冇人

有

撐場

Hi 第一次見

秋b

撐到第2版收工

good

新入

呀

好灰 目標咁少

Hi

U bad

巴打做咩咁夜唔瞓

啊

成日見到你

呢排放假有時間上返
遲下做返廢青就晚晚見到我

目標近會積極d

我放假先有時間上黎r水吹
就開sem

我好積極咖

讀緊咩呀

打機去

病人參與唔到

寫埋封信覺覺豬

fuck my life

Yr2

寫比我 ？

強制早瞓

Why

有排你捱
利申 已脫苦海

Jupiter

做運動啦朋友

Me 都年二

I wanna disappear right now

我直頭唔應該出世添

想要咩
拎地址黎

點解我當游得咁快

*年

我原本就唔會游到，係兩老唔知做乜咁衝動先搞到我老母成四廿幾先生我

的起心肝修眉中